「佐敦之路」聯校人鏈大行動！請廣傳！！！幫推

【中學生X大學生 |「佐敦之路」聯校人鏈大行動】

踏入第三個月，抗爭局勢益見嚴峻，連日來的傷亡更是每個心繁家園的香港人不能磨滅的烙印。未來是我們的，香港這家是我們的；青年問題並不是林家鄭氏所稱往內地發展就能解決。莘莘學子，是時候集結力量表態了。

9月9日早上七點開始，佐敦區內的五所學校將舉行聯校人鏈行動，誠邀各位愛港心切的中學生、大學生以及一眾校友街坊一起組織「佐敦之路」，向政權表達學生對五大訴求的堅持。學生可不是區區「動議撤回」四字就能打發走的。五大訴求，缺一不可！

活動詳情：
日期：九月九日（星期一）
集合時間：早上七時至七時十分
連結人鏈時間：七時十分至八時
特別衣著/物資：黑衣、黑口罩、文宣（只作建議）
※本活動歡迎所有校友舊生參與，請各位師兄師姐多多支持！※

各校集合地點：
理工大學：紅磡A出口
嘉諾撒聖瑪利書院：金巴利道校門外
拔萃女書院：佐敦地鐵站B2出口
循道中學：加士居道50號
天主教新民書院：中華書局
※七時十五分後到達的同學請直接加入人鏈※

理工大學
嘉諾撒聖瑪利書院
拔萃女書院
循道中學
天主教新民書院

自推10下

1/10

2/10

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

3/10

4/10

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

光

復

香

港

P牌仔推唔到
但一定到

TUI

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈

push

Push

See u all tmr!